DSE8分經大家指導完之後決定讀有牌嘅技工

頭先開咗個post，本身對前途好迷惘好迷惘，諗住夾硬繼續讀落去，好彩好多巴打絲打都好好人幫我諗咗好多出路，我而家應該決定讀電機工程。不過問題就嚟啦，我今日一放榜因為實在太迷惘唔知點做，所以我accept左IVE 基礎文憑商科既Offer，本身我手上仲有一個IVE 職專文憑商科嘅Offer，但因為我Accept左係基礎文憑，佢哋話冇辦法由基礎文憑轉到職專文憑，最多只可以喺基礎文憑入面嘅科到轉，我想問大家可以有啲咩解決方法，有冇人有經驗？